點解唔可以填海同發展郊野公園？

要咁多郊野公園把撚？根本郊野公園就冇乜生態價值。我知有盧氏小樹蛙同香港鬥魚，但係佢哋嘅重要性及得上香港人嘅住屋問題咩？ 況且我唔係要求100%發展曬吖。就算發展一半，佢哋都仲有好多生存空間。而且政府亦可以揾專家作評估，盡量避免生態價值高嘅土地。屌那星，而家有大約四份三嘅土地係郊野，根本遠超港人需要。

我亦唔明點解唔填海造地。冇人話一定要填維多利亞港㗎嘛。成日話唔夠地，根本填多一個香港出嚟都仲得！幾乎成個機場都係填出嚟㗎啦，填咗又有咩問題？

就算係有咁多郊野地區，香港人都好難享受到。市區同郊區隔得咁開，無論郊野公園有幾大，香港人都難以欣賞到自然風光。你去下旺角！你去下深水埗！見到一棵樹都難啦！設立郊野公園，香港人得益甚微！

一於發展曬啲窮山惡水！香港人人有大屋住！

供應增加嘅話，樓價唔係有更大機會下跌咩？好過咩都唔做吖。
另外，每日真係有咁多新移民咩？150×365=54750
呢個數字會唔會有啲人失實？

除咗發展商之外，政府都有多啲地啫。起碼可以增加公屋同居屋供應。
推出政策打擊炒賣固然係一個辦法，呢個同填海/發展郊野公園冇衝突，兩者一齊推行就最好。可惜困難重重。